{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045863",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/33069",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "스패출러바이해비치"
    },
    "text": "ここはヘビチが運営するキッチンラップを兼ねたレストランとして知られています。 このレストランは一つの料理ジャンルに限らず、一定期間が経つとジャンルを変えながら多様な料理を提供しているのがコンセプトです。 メニューはコースとなっており、価格は12~18万ウォン台といわれています。 駐車場はバレーパーキングが可能だと見ており、訪れるためには島山公園の裏側の路地に入ればいいと知られています。 営業時間は夕方5時30分から10時までで、最後の注文は8時までだと言われています。 ここはビジネスダイニングに適しており、恋人と一緒に行くと良い場所として知られており、インテリアも良いと言われています。 ここはホテルレストランに分類され、価格対比満足度が高く雰囲気が良いところとして知られています。 インテリアはモダンでスタイリッシュな雰囲気を誇っており、プライベートルームもあると思われます。 駐車も可能だと言われています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "夕方5時30分から10時まで営業しています。最後の注文は8時までです。"
        },
        {
            "question": "このレストランの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "価格は12~18万ウォン台と言われています。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのような料理ジャンルを提供していますか？",
            "answer": "このレストランは一つの料理ジャンルに限らず、一定期間が経つとジャンルを変えながら多様な料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。バレーパーキングも可能です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "このレストランは島山公園の裏側の路地にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランはビジネスダイニングに適していますか？",
            "answer": "はい、このレストランはビジネスダイニングに適しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランのインテリアはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "このレストランのインテリアはモダンでスタイリッシュな雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "このレストランはプライベートルームがありますか？",
            "answer": "はい、プライベートルームもあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランはホテルレストランに分類されますか？",
            "answer": "はい、このレストランはホテルレストランに分類されます。"
        },
        {
            "question": "このレストランは恋人とのデートに適していますか？",
            "answer": "はい、恋人とのデートにも適している場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 383
    }
}